其實2019DSE果班你擔心咩

你知唔知retaker 同你本身中學考果班係分開拉curve
唔通成打所謂補習天王去拎哂5**你就無得拎
2條curve黎嫁屌

要擔心果班係今年2018考完 又要2019retake果班呀

明唔明呀

要搞事嘅 要俾錢都照去考啦
2019DSE雞唔好再咁多嘢講喇 唔好迫連登仔出手